\section*{Die Libarc Möwenschwinge}

Die von den Piraten erbeutete Libarc ist ein lateingesegelter Einmaster mit einer Länge von ca. 10~Metern.
Sie ist für die Fahrt in Küstennähe ausgelegt und wer mit ihr auf hohe See hinaus segelt sollte verdammt genau wissen was er tut. 

Das Schiff besitzt einen flachen Kiel und kein Deck. An Heck und Bug gibt es je einen Unterstand, beide jedoch recht niedrig, sodass man gelegentlich mit dem Kopf gegen das Deck stößt.